下次啲政治素人再出黎參選可唔可以比啲質素

陳梓維 會考失敗者 真心幫到你地啲乜
雖然隊死民賤聯班賤種係好事
但下次再有素人參選個陣
起碼都係凱晴BB個啲level 呀

好多人一開始參選係為咗無白區

有人肯出選已經好難得
洗唔洗個個都醫生律師PhD先出得黎選呀?

樓豬牛B
咁叻自己去空降

佢自己都唔諗住會當選
只係唔想果區民建聯自動當選
而家起碼個議席冇落入獻世派
你咪比啲時間觀察吓囉
況且全香港人都已經諗緊辦法幫佢

4年後先再講 做都未做講撚咩

樓主質素肯定比嗰位區議員低